#
 
เตรียม
อัพเด
ตบ
ริ
ใช้
เทคโนโลยี
ปลอดภัย
ใหม่
PayPal
 
#
ไอพี
ไอพี
ไอพี
อัลกอริทึม
อัพเกรด
อัพเกรด
อัพเกรด
อัพเกรด
อัพเกรด
เตรียม
อัพเด
ตบ
ใหม่
เน้น
เรื่อง
ปลอดภัย
เพิ่ม
เทคโนโลยี
เกี่ยวกับ
ปลอดภัย
รายละเอียด
อัพเดต
คร่าว
ดังนี้
ระบบ
ทั้งหมด
บังคับใช้
สำหรับ
เชื่อมต่อ
เดือน
มิถุนายน
ต้องการ
เชื่อมต่อ
สามารถ
ใช้
งาน
อัพเดต
ที่อยู่
ใหม่
สำหรับ
บริการ
เปลี่ยน
ที่อยู่
ใหม่
ฉะนั้น
ใคร
ใช้
วิธี
ที่อยู่
เปลี่ยน
ภายใน
เมษายน
สำหรับ
บริการ
ใช้
โพสต์
ข้อความ
กลับ
ยืนยัน
ตัวตน
มิถุนายน
เลิก
รองรับ
ใช้
งาน
ภายใน
มกราคม
กรกฎาคม
ใช้ใบ
รับรอง
ใหม่
เซ็น
เลิก
ใช้
ใคร
ใช้
ของเก่า
ภายใน
มิถุนายน
อัพเดต
ตัว
สำหรับ
ใคร
สนใจ
รายละเอียด
ฉบับ
เต็ม
ปรับปรุง
ปลอดภัย
สามารถ
อ่าน
ฉบับ
เต็ม
ที่มา
ครับ
ที่มา
PayPal
 
TLS
 
v
1.2
 
TLS
 
v
1.2
 
HTTPS
 
API
 
TLS
 
v
1.0
 
TLS
 
v
1.1
 
PayPal
 
SFTP
 
PayPal
 
Secure
 
FTP
 
Reporting
 
Batch
 
Servers
 
hard
 
code
 
IPN
 
Verification
 
Postback
 
to
 
HTTPS
 
Instant
 
Payment
 
Notifications
 
IPN
 
PayPal
 
HTTPS
 
PayPal
 
HTTP
 
postback
 
Merchant
 
API
 
Credential
 
SHA
256
 
Certificate
 
API
 
Credentials
 
SSL
 
Certificate
 
SHA
256
 
G
5
 
Root
 
Certificate
 
VeriSign
 
VeriSign
 
G
2
 
Root
 
Certificate
 
SDK
 
PayPal
 
PayPal
 
